[有圖]學俄羅斯文，烏克蘭文或哈薩克文既朋友請入!

小弟想組合一班係香港學開/過，或者有興趣學開俄羅斯文，烏克蘭文或哈薩克文既朋友互相扶持，努力學習。
以下係Телеграм群:

謝謝!

烏克蘭文同哈薩克文邊到學
不過喺哈薩克應該俄文完全通行

有興趣學，有冇巴絲係香港學

歌手係Полина Гагарина??

ГОВНО СУКА БЛЯТЬ ИДИ НАХУЙ

近排聽過佢唱Ещё не вечер

我覺得佢嘅Нет,Навек同Спектакль окончен好聽

係

師兄唔係話有跟FD學咩?

我? 我而家有喺大學上吓堂
烏克蘭文都開班, 不過我冇上
哈薩克文真係第一次聽香港有人讀

推推

Guten Tag

群名係咩？

師兄 我開唔到個網址 想入群

烏,佢哈俄!

x2 入唔到谷，想入

冇telegram, 個gp入面係講乜? 用俄文傾計定係純吹水

想學哈薩克語 但係香港好似唔見有 有嘅話想去學 同埋想問如果學咗俄文會唔會對學哈薩克,烏克蘭文易上手啲？

不過好似哈薩克政府之後會重視哈薩克文多啲想去俄化 喺2025年前將字母拉丁化唔用西里爾字母同埋將國名由Kazakhstan變為Qazaqstan

學烏克蘭文就一定會易啲, 哈薩克就唔知啦

哈薩克都唔同語系

唔同語系唔代表冇幫助既, 可能有大量借詞或者相似文法概念都唔定

咁又係
不過應該點都唔夠烏克蘭文似

最近讀完中亞五國嘅歷史，複雜到仆街！
簡單用實際效益睇，學俄文就得。
都是蘇俄嘅本事！